究竟連登有冇知識型用家？

如題

何謂知識型用家？

🙋🏻‍♀️